香港人係咪多數開IB TD SC FT四間broker炒美股？

如題

非中國公司計